男子浮屍鯉魚門石灘 手纏繩綁石塊

早上6時許，一名男子被發現在鯉魚門馬環村石灘近岸處，載浮載沉。消防員到場將該名男子救上岸，但經檢驗證實他已告身亡。死者穿著一條深色短褲，50歲至60歲，身材略胖，雙手用尼龍繩纏着石塊，其中右手的石塊甩脫。現場石罅內，發現相信是死者的遺物，包括一件上衣、銀包、證件及一張字條。有街坊稱，昨日傍晚6時已見到該些財物。

警方隨後找來死者兩名女親友，確定死者身份，初步調查事件沒有可疑。

發現男浮屍的婦人稱，她14歲的兒子出村口返學，途中見到該男子在海面漂浮，於是跑回家通知她，再致電報警。事後她向死者遺體合什喃喃自語。

正當警員在場調查期間，約20分鐘後，距離現場約50米外，一名老婦懷疑遇溺，面部朝天，與她同行的女友人發現，連忙高聲呼救，並將她拉上岸，由跑到來的救護員替她急救，隨後送院搶救。

有泳客表示，老婦家住油塘，隨兩名朋友到來在淺水區玩水：「落水幾個字啫，響水邊都無游出去」；也有泳客指，老婦在水深及膝的位置暈倒，跌在水中。

又嚟

咁撚樣都無可疑 ?

連登神探全面進場

發現相信是死者的遺物，包括一件上衣、銀包、證件及一張字條。有街坊稱，昨日傍晚6時已見到該些財物。

已經否定劫殺？

慶祝端午節？

進取型糉

似自殺

屈原又屈

巴打講過棄屍一定係棄大海一來身份難辨認,二來搜識困難所以黑警通常都唔會查

自殺會綁石頭

專家

自殺唔綁石? 你估個個唔識游水?

條友一定無上連登睇自殺tips
溺死應該好辛苦

咁都冇可疑？

雙手被綁呀
你自己一個用腳綁呀？

用口綁未得囉

香港真係越來越危險

索帶咪得咯

屌佢又唔係兩隻手綁埋一齊
BTW RIP 新聞出哂相真係好陰公